\beginsong{Verbo de Dios}[by={Ministerio Atributos},
                     tono={G}, bpm={160}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics \[G] \[C/G]  \rep{2}} 
	\endverse
	
	\beginverse
		\lrep \[G]Majestad, te entro\[C/G]namos
        \[G]Majestad, te ado\[C/G]ramos\rrep
    \endverse  
    
   	\beginverse
		\[F]Santo, Santo Santo es el Se\[C/E]ñor Dios 
		El \[Cm/Eb]Todopoderoso
		El que era, el que  \[G/D]Es y que ha de ve\[A/C#]nir 
		Damos \[C]Gloria y Honor y to\[G/B]da gratidud, 
		sen\[C]tado esta en el trono y \[G/B]reina por los \[Am]siglos de los \[D]siglos
	\endverse
	
    \beginverse
		\lrep \[G]Majestad, te entro\[C/G]namos
        \[G]Majestad, te ado\[C/G]ramos\rrep   \[Ebmaj7]
    \endverse  
    
	\beginverse
	   Y un Ángel poderoso,
        Pregun\[Bb/D]taba en el cielo, \[Cm7]
        Quien es digno de tomar, 
        el libro y desa\[Gm7]tar sus sellos
        \[Ebmaj7]\[Ebmaj7] Y un Ángel pode\[Ebmaj7] \[Ebmaj7]roso,
        Pregun\[Bb/D]\[Bb/D]taba en el \[Bb/D]\[Bb/D]cielo, 
        \[Cm7] \[Cm7]Quien es digno de to\[Cm7]\[Cm7]mar el libro 
        y desa\[Bb]tar sus \[C]se\[D]llos \[D]\[E]
	\endverse
	
	\beginverse
	    \[A]\[A]El león de la tribu de Judá,
        ha ven\[G]cido con su muerte en la cruz
        Digno \[D/F#]\[D/F#]es, Digno \[D]es, Digno \[A]es
     \endverse  
     
     \beginchorus
        \[A]De recibir el poder,
        las ri\[G/A]quezas la sabiduría,
        la forta\[D/A]leza el honor \[D]
        Y la ala\[A]banza
		\[A]Sus ojos son llamas de fuego
        Su \[G/A]manto empapado en sangre
        El \[D]verbo de Dios rey de reyes \[A]y Señor
	\endchorus
	
	\beginchorus
		\[A]Aleluya oh \[G]aleluya, \[D/F#]aleluya
		Viene \[A]pronto
		\[A]Aleluya oh \[Em]aleluya, \[Bm7]aleluya
		Viene \[A]pronto
	\endchorus
	
	\beginverse
	     \[A]De recibir el poder,
        las ri\[G/A]quezas la sabiduría,
        la forta\[D/A]leza el honor \[D]
        Y la ala\[A]banza
		\[A]Sus ojos son llamas de fuego
        Su \[G/A]manto empapado en sangre
        El \[D]verbo de Dios rey de reyes \[A]y Señor
	\endverse
	
	\beginchorus
		\[A]Aleluya oh \[G]aleluya, \[D/F#]aleluya
		Viene \[A]pronto
		\[A]Aleluya oh \[Em]aleluya, \[Bm7]aleluya
		Viene \[A]pronto
	\endchorus
\endsong
